再講一次黃店無心做不如直接搞眾籌算

搞乜撚飲食
野又細細碟
又貴
跟住話要養手足

搞乜撚野飲食姐
直接搞個眾籌基金叫人捐錢咪算

捐完錢送盒雞翼我食我都無咁嬲

但搞清楚你依家係搞飲食 唔係乞 唔係搞眾籌

你有責任去maintain 食物既 水準 份量 質素

唔好乜都用黃店做擋箭牌

推爆佢

根據連登仔標準
你屌黃店姐係五毛分化撚
拉

咁我邊一句有講錯

如果真係做唔到質素
可以唔做食肆

賣下凍肉生果容易啲

講真話=五毛

起底自己諗

唔好咁快踢爆人喇
成班 blocked user 喺度圍爐緊㗎
引多幾隻嘛

眾籌俾大J整HOODIE算啦

已BLOCK

一入嚟 超多blocked

好食是良知
仲要份量咁樣嚟呃人
基本野都做唔到學咩人開店
幾黃都無用囉 又用黃嚟做擋箭牌

真呀 黃店大曬

我遲d拎自己d底褲去賣
叫人撐手足

唔認同，我覺得一定要支持黃圈，不過我窮撚無辦法，只可以食住啲平價大集團藍店先，等黃店俾其他手足養肥左出到同大集團一樣既平價野又多分店既時候我一定會幫襯返黃店，支持手足
所以麻煩大家食多啲黃店等佢可以快啲同大集團撼，咁我就可以快啲有得食黃店

難聽啲講句 大部分黃店只不過係運動前難食到準備執笠既鋪頭 我去十間食 有九間都係又貴又難食

俾多啲意粉飯幾多錢姐
根本就冇心做

漏咗pr

以事論事喇

所以大J無咩人屌

宇智波鼬

係咪搞分化

其實咩叫養手足

良善巴
下面有條友回你仲諗住兜